====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le mécanisme des décisions , en matière de localisation des activités économiques , est encore mal connu , le plus souvent obscur à ceux-là mêmes qui les prennent , et , dans les limites d ' une agglomération , les contraintes techniques sont moins déterminantes que les facteurs sociaux et les courants d ' opinion .
Entity Name (Type) :: Le (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Le (LOC)
Total entitiy counts: 1

